[嚴選]一人幾首最鐘意陳奕迅嘅歌

排名不分先後
黑洞
沙龍
落花流水
七百年後
月球上的人
最後派對
仲有其他好多都好好聽
相信每首歌都對各位有唔同意義

葡萄成熟時

大部分

失憶蝴蝶
月球上的人
傷信
Shall We Talk

一切還好
黃金時代
不來也不去

月球上的人
不如不見

人來人往

人來人往
黑澤明

粵語殘片

綿綿 katrina 我的快樂時代 天下無雙
仲有太多...

阿牛 落花流水 大開眼戒

same

孤獨患者
葡萄成熟時
富士山下
黃金時代
我的快樂時代
任我行
仲有好多好多 根本數唔晒

重口味

綿綿
紅玫瑰 (話白玫瑰正d正0n9)
主旋律
防不勝防
富士山下
心燒
我不好愛
大開眼戒
明年今日
少見不怪

近排聽緊黑夜不再來 黑暗中慢舞

曾經單曲loop左兩個月

現時大了那種心跳難重演
極燦爛時光一去難再遇上一次

心燒
防不勝防
富士山下